美國將會列Antifa為恐怖組織

未聽過

WHO?

共產黨組織
冇記錯美國喺禁止任何共產主義組織
同埋唔比共產黨員移民

今次衝出來比聯邦政府一網打盡

引蛇出洞

終於做了

呢班自稱反納粹其實法西斯式運作嘅垃圾一早應該捉晒。全世界都有分部。

hong kong police呢?

Antifa好似blackboc始祖黎

有邊個中國去美國既唔係共產黨

Yes!!!!!!
利用呢班仆街將罪名推晒落佢地度，纖滅佢地，然後追究警暴，然後輕輕放下黑人。

Trump Trump如果一齊用#blacklifesmatter 就好

德國先係

知唔知Antifa邊到黎

唔係 不過佢哋鍾意

但係有班人見antifa black bloc又當係自己友先好笑

極左無政府主義者

Antifa好多on9仔pro
可以去youtube睇下佢地啲柒野

共產陣營出到呢招算唔算自爆spy chain

唔係無政府主義
而家美國嗰啲全部社會或者共產主義者

網上討論日日幫中國打飛機 成日做鳩我哋

幾時將中共列做恐怖組織

屌 佢頭果段完全係依家美國發生既野

[正視聽] Trump宣佈反法西斯主義為恐怖組織，等同間接宣佈共產黨係恐怖主義

查到佢地滅黨

講得非常準確

你個名反映一切
非黑即白嘅佢地

條友大紀元, 我以為佢地全部華人

佢地已經遇到NSA agent 同殺害左其中一個
仲有一個未死

之前再查落去應該猛料

好似唔完全係
Antifa 主體係anarachists, anaracho communist 只係一個部分（不過都係aracho commie 多），重有啲anarcho liberals 同其他anarachist 分支

睇胡錫進衝出嚟賊喊捉賊都覺得有啲嘢

都幾大獲 英 德都出黎遊行

岩岩了解左佢地宗旨
佢地打著反法西斯同反種族主義旗號
但事實佢地行為更接近法西斯同種族主義
例如佢反對白人至上
變相咪要抬高支那人共產黨至上?
呢d最仆街

左膠一向咩都嬲豬
Josh Hawley岩岩開名屌一件

極左法西斯

呢獲真
共產陣營又動員全球 輸出革命

實際上最落力反fascism個班基本上都係自稱左派既communist
但喺佢地本身做既野就同fascism冇咩分別
最佳例子絕對喺支那
之前仲專登搞過antifa紀念日
俄共都冇佢咁癲

養兵千日

係呀
10幾年調查記者
專跟支共超限戰侵略世界既新聞

勁，睇得通透

邊位黎?佢個媒體咩定位？

包裝自己d仆街野節
共匪一貫手法喺臭蟲論證明自己唔喺最仆街個個

nsa?

Let’s get something straight Blue Check friends. I have never “defended police brutality.” Ever. And if you think the USA, with all our imperfections, is somehow equivalent to the authoritarian regime in Beijing, you have lost your way

中國大學畢業自動入黨

挑
中共都唔撚係行共產主義

非美活動調查委員會係時候回歸了.

法西斯喎
邊忽係共產黨組織

共產黨主導既支那特色社會主義
不過不用分得那麼細
一樣喺Communism
肯定唔會喺socialism

Antifa = 極左 = 共產黨 = 恐怖組織

Homeland security 先岩

2017年就有人發起聯署要求美國政府列呢個Antifa為恐怖組織

呢個組織鼓吹暴力示威，煽動年輕人犯法

你咪當香港打壓本土泛民咁上下囉

trump

黑旋風忍者先係
黑旋風忍者爲民除害

背後係deep state 整嚟推美國內戰

佢講既不論係對付國家 組織 機構 甚至論壇都係適用

ANTI-Fa
忽忽都係
正路喺講freedom justice 同 equality
得一種人會講anti fascism

全世界無產階級者站起來

其實有好多左派甚至socialist都係反中國，尤其係「中國特式社會主義」(State capitalism)
係有唔少tankies on99姐
反資本主義霸權 而家又支持返威權主義同red capitalism
有個term叫做horseshoe theory: 去都最後tankies同法西斯都係差唔多

一齊反共

你都開始追擊佢

被屌條友仲要認支持antifa

Anti first amendment
印象中好似係

佢已經嬲緊

我岩岩都見到
仲有咩好講
寧願免費幫支共做文宣都要盲反右
呢D仆街應該比支共捉去集中營

共產黨急了咩牌都出齊

極左武鬥組織
基本上冇組織冇理念可言

Antifa係歐美係過街老鼠

接受唔到撐共產呢一點

硬係覺得佢哋其中一部分係支那有份搞

Commies 反 fascists? 同蘇聯打德國一樣，單純係兩個反人類獨裁政權互咬

[反國安法]"反詩"兩首

法律戰第一次聽到
心理戰香港人都識用 算係一種扭曲 嬉笑怒罵 回避主題
媒體戰就係由高登到連登既波台
近來波台冇乜係度出現
波台班人以前就係挖而家黃絲明星名人既醜事出黎
(唔係反送中都唔知以前咁多人受害)
相反變藍絲既人係果D係香港搵唔到食 漸漸走下坡既多數或被大台拒絕
遷怒返香港人
anyway 美國睇通晒 終於科技領先點都勁過源用以前果套理論戰
美國唔郁手應該係中國真係會核彈打自己人打任何地方等人住唔到果度

隱士：好嬲好嬲

其實都幾明顯
支那自己封關都要向全世界放毒
funding支持antifa有幾奇

又共產黨標誌，又一個二個用拳頭向上嘅icon，又稱呼自己友同志

共產黨過中國共產黨wor

一網打盡

反資本主義呀

佢地係推崇社會主義

支那成日話美國法西斯

求幫推,深夜行動po

成日幫香港嘅參議員Josh Hawley俾小粉紅搞緊

但佢又唔支持支共

唔明佢嘅定位係邊

其實冇人知佢地推崇D乜
左中右全屌

係純粹反法西斯

支持民主自由呢樣嘢不敢苟同

反警暴慢延去其他國家

全部都係ANTIFA集中地

屌，真係要睇段片

佢覺得自己唔係 但佢嘅行為係支持緊
就好似某D教&教徒 係到屌泛民多過屌支共咁
counterproductive

共產過中共有幾難
中共根本係行極端資本主義
共產黨黨員全部係資本家
問你死未

算唔算可以判斷係共產黨叫班無產者行動？

如果係咁我覺得係好事，如果班弱智左膠國咁樣都唔醒真係抵支那贏

我地都反警暴架

Antifa好多都係無業遊民
工人同農民先係無產階級
你幾可見到有工人/農民自認係Antifa?

但好多係anarchist 政咩府

做乜咁多香港左膠追擎Josh hawley

唔係好多都係青少年咩

黑鬼好信唔信共產主義

唔係想鬥黃定否定自由意志
香港人比死黑警打到頭破血流，呢班撚樣有冇出嚟過？
成件事咁樣發酵好有可疑

理論同現實點同，當年共產黨靠農民打土豪咩，咪又係搵班無業遊民

唔好用佢既標誌或者稱謂去判斷
佢地既理念係反法西斯，就係咁多

唔代表佢地係信奉共產主義或者無政府主義既組織
(btw兩種主義我覺得都有可取之處同值得研究

青少年≠無產者

Antifa Manual 是咪真野

佢個post仲咁多like

咁你可以揾個Antifa出黎，有學歷有論述既
並且可以用論述解釋佢地大部分既行為

咁樣就唔係抹黑

我地有一大堆論述支持行動：以武制暴、公民抗命、無底線抗爭…
有好多黃絲甚至勇武都係高學歷(eg梁繼平、梁天琦

Antifa? 論述？

自行判斷

當然係恐怖組織喇

認同你前半

但泛民成日係政府議案會投贊成票 屌柒泛民班垃圾係天經地義

佢哋好撚鍾意撐censorship 總之任何佢哋唔鍾意嘅言論都好似文革咁大肆批鬥仲話自己反法西斯喎

點解要用武力
用武力既標準係乜野
點解要觸犯法例
點解叫自己做Antifa但係明明冇法西斯分子又要出黎同人打交

正正常常會講 HuiUniversal value, Liberal democracy, human dignity, justice
求其一個都涵蓋到antiFa
宜家只講antifa 唔講其他 代表左咩

共匪

見到佢係個唔知乜chan下面留言

代表佢地冇論述去support自己既行為
咁樣其實冇人救到你

比人話係恐怖組織係自己攞黎

係行恐怖主義！

支共夠話自己反法西斯

根本就係用反法西斯黎包裝嘅共產黨.

唔可以話係共產黨
總之係烏合之眾

全力支持特朗普政府止暴制亂

覺得港共中共會等ANTIFA定為恐怖組織, 之後大量報道
然後將香港D黃組織定為恐怖組織

呢大半年都唔知網上聯署過幾撚多十次、又做過幾多次email verify，要求美國將港警定為恐怖組織，全部都冇晒下文！

屌柒hong kong hermit啦

實會 放心

極左鬥爭分子
同共產黨一樣以鬥爭為本，目的就係要推翻文明社會秩序

認support antifa
我都係今日先知HK hermit都係 之前只知佢死左膠

如果配合埋Josh Philipe個分析，成件事match哂

見啲人係咁屌埋Soros
哩檔野同佢有冇關係？

一眾左膠已押重注喇啵，咩當勞侵失策.........會影響選情....
屌

大金主

唔需要理咩邏輯
全部統一口徑
呢兩個簡單「等於」最有利於香港
1. 警察跪頸執法就係謀殺
2. Antifa 就係 CCP
簡單重複

2. 我持觀望態度
冇證據唔好講住

唔需要證據
政治鬥爭就係咁玩
今年臺灣大選都係一樣
「投韓國瑜就係投共產黨」
簡簡單單夠直接

之前仲有中國移民痴漢，透過微信call退伍軍人舉槍埋堆，自組武裝槍團，有幾千人。
而軍校赴美留學生三千，被中領館急call鏟微信，然後即刻返大陸。
喂，唔係同呢單嘢甚至疫情散播有關係話，咩兵法三十六計D支嘢。

其實佢知唔知antifa 係歐美係咩黎
係咪見到反法西斯就盲撐

所以一直都話左膠唔係同路人就係咁解

同意，似乎將antifa歸類為支共對我地最有利，反正呢班人隨時失控

真，話反警暴又唔見612/721/831出黎，真係好鬼

到民主黨上台
宣佈 Alt Right 係恐怖組織
我哋又會話 Alt Right 其實就係 CCP
你唔係咁直接
口腔期觀衆點聽得明？

antifa係外國社運既主流黎
反資本主義 反政府 反大財團
支持工人 小店
如果香港人走去屈呢班人係中共
D鬼佬會點諗香港人??
用下腦 睇多D書喇
國際政治光譜都攪清楚就想屈人

記得有個Antifa Hong Kong既fb page
佢地上年出過黎搞事, 想抹黑前線手足

未攪清楚

以前蘇共係美國宣傳意識形態

禁到可以列判國罪

Let’s tweet

首先一個問題係antifa算唔算一個"組織"

社運主流就不敢苟同

係好多人眼中，佢地只有反，冇支持，同埋隨時失控
你上youtube睇下人地嘅留言先

如果搵到呢班友背後資金來源味搵到個“組織”
係世界大戰既味道

好可能背後金主就係

Antifa??

「向着法西斯蒂開火，讓一切不民主的制度死亡」 呢句野係來自解放軍其中一首軍歌的一句歌詞無錯！係解放軍既一首軍歌！

反法西斯=偽民主=社會主義

反法西斯=偽民主=支那式社會主義

CCP x Antifa

push

左膠就係反美

今次侵侵唔對中國宣戰係搞唔掂
共產黨準備又捉蟲

咪水人Antifa係主流啦，淨係喺美國嘅Antifa個朵一早已經臭曬

咁呢個係咩黎??

而家好睇
美中遲早硬撼唔會留手

精闢

Anti fascist

太和平唔似antifa

如果係共產主義人士，就快D打擊，
最好調查示威人士同中共有無關係

好似註冊就得

係咪班農

證明Trump係法西斯

自膠

俄國年年搞閱兵慶祝打贏法西斯

知唔知南邊鄉下地方3K黨、反猶份子幾猖狂
成班社會垃圾拎住擺槍周圍走,
早排先持搶係政府機構示威, 用暴力威脅民選政府
其他人就唔可以有自己武力去抗衡?

反對白人至上係因為人人平等呀
你既中國血統令你想像唔到社會可以咁進步?

freedom justice 同 equality冇對準問題核心

同香港16年既本土派一樣
而美國既情況未壞到需要佢地成為主流
但佢地既價值係主流美國人共享既

有冇真民主係唔反法西斯?

strong post LM

冇nationalism又冇dictatorship
講fascist 真係9唔搭8

意識形態大於一切
以為反警反政府就係自己友

支持工人同小店
啲工人同小店屌鳩佢地燒撚晒啲嘢

咪玩
Antifa勁臭朵

肥仔金

應該唔支持｢我哋價值觀中嘅民主自由｣比較正確，社會主義就好自然會集權及形成威權政府

佢國內冇就得

睇網上五毛反應，放輕香港手腳係咁發力講明州事件，有好大可能係

反警暴其實係普世價值
中共利用單野shift focus 就梗架喇
背後有冇故意策動搶掠，就要有實質證據

就算冇，都同疫情、社會因素有關，限聚+經濟差，一個觸發點點著累積不滿不安

呢d野早爆好過遲爆
民主法治社會總有機制tune正

大佬，antifa班友出名屈唔贊成佢嘅人係法西斯之後打㗎。同紅衛兵根本上大同小異。

共產黨當年都話過要支持工人同全國團結造福全國啦，但係做出嚟個套又仆街到成個撚樣。依家唔會講一套做一套嘅，人講你就信到十足。

利申: 在美港人。

美國左傾都有三十年啦
係時候收拾班左膠架喇
民主社會既毒瘤

班黑鬼想點
成日覺得被迫害

班黑鬼好易俾人金錢利誘利用
種族DNA係咁?!

唔好再貼李力持P圖啦ON9

左傾三十年
二戰後福音派上台有幾左？ 吹水唔抹嘴

香港人遲D個樣後生就俾狗𢭃，𢭃完未查未審就俾狗射殺，大家睇住鏡頭前死完一個又一個，個個差佬唔係輕判就係甩罪告唔入，咁你咪知人地想點囉

係支持民主自由既，有無必要再咁仔細只係講反法西斯呢個

認真你就輸了，支共有民主？支共口中既所謂“反法西斯”只係極權擴張既手段

Mr Burn?

笑死 你係咪淨係每日上下twitter就以為自己係國際政治專家

民主黨都出咗黑人總統啦
美國有咩對佢地唔住

Clinton咪開始左傾囉，去到Obama變極端左傾，即93年開始左傾直到而家終於出事

黑鬼惡過香港人好多

冇興趣討論支共d戇鳩政治修詞
我想知連登仔係咪真係覺得「反法西斯」係一件錯事

Antifa扮反法西斯，錯撚晒

依個係人地社會重視平等同法治既成果
有抵抗力量唔等於不平等唔存在

然後去搶野

美國的而且確出現法西斯
3K黨、反猶主義重新復興, alt-right同新納粹不斷出現
美國社會產生白血球去對抗有乜出奇

中俄只係從中利用

成個美國D人都惡過香港人啦
其實真係好多次判popo無罪的
幾年前有個細路偷咗便利店包煙無任何武器冇打狗
Popo開咗12熗 三野中頭 最後用D唔正常嘅法律程序直情唔告佢都有㗎

懷疑呢班黑鬼本身係監躉黎
同係監獄為左小小野搞事一樣

點解美國差佬咁憎黑人

睇下黑人既犯罪率幾高就知點解，仲有槍殺案比例

冷戰結束後共產黨員轉晒去唔同國家成立左派團體 由革命轉為資助左派運動令所有資本主義社會永遠分化 女權 反父權 支持同性戀 氣候暖化 反全球化等 全部精心挑選嘅議題都可以製造兩極分化嘅意見 同無產階級鬥有產階級一樣 延續鬥爭

左派支持民主自由只係為咗爭取大多數人支持嘅僞裝行為 同共匪開放市場一樣 喺徹底摧毁資本主義之前麻醉住敵人先

antifa同美國主流價值絕對係南轅北側
以左打右 以右養左 八個字可以總結佢哋套價值
用極左共慘主義反極右法西斯
宣揚法西斯存在係美國 藉此提高境內極左勢力支持度
我之前功課搵過d self proclaimed antifa 訪問
佢地崇拜蘇共同托派 希望係美國設立gulag 反資本主義
你講呢d係主流美國人共享緊既話係侮辱緊我地對自由民主嘅追求

段野係幾時？
竟然有睇得咁透嘅白鬼？

美國政府試過禁止communist organizations不過被判違憲 Communist Party USA係現存嘅 個個大學都有white middle class共產撚嘅club 你估好似支那咁連異見分子嘅存在都唔比咩

好似收收地皮，班黑人都開始話antifa騎劫場示威

而家講佢反白人至上之餘去吹奏共產黨，覺得共產主義先會帶來人人平等。

無政府都係主流美國人共享？

屌你 連登都咁多人吹奏antifa

但係共產黨本質都反猶

簡直痴撚線，唔係blackboc就係手足lo

咁香港正苦、三萬驚謊同藍糸群組咪海外恐怖組織

痴撚線仲有人話antifa 係主流價值 成班現代赤柬咁，究竟講個啲有冇住過北美

美國民主黨同香港民主黨一樣都係中間靠右，只係對比共和黨更右之下就算「左」。講到上咗台就係社會左傾真係笑死人，如果民主黨真係左，sanders就唔會次次都代表唔到出選
你自己睇下michael moore同齊澤克真左翼點評價民主黨啦，左傾喎lmao

係教育程度、生活水平、社會環境問題 唔好倒因為果
等於香港睇南亞都覺得犯罪率高

唔惡唔通學香港人示弱廿幾年搞到今時今日咁樣呀？ 狗都未死一隻

Antifa你要反法你打下richard spencer都算
呢樣普通liberal都可以做
但有幾多你地搞嘅人真係nazi/fascist?
同舉乜鳩共產黨旗又做乜吹奏極左理念暴力革命先先

跟住拎本土派黎比作為本土派好想打撚死佢

up

你要明白，仆街1號反仆街2號，唔代表1號係好人。而仆街1號係衰人，亦唔代表仆街2號唔係仆街
其實香港人又好、侵又好、美國平民又好，大家都只係拉一派打一派，所以唔好FF自己企緊道德高地。

香港人反美國示威咪只係為自己利益驚搞到侵唔得閒幫手打中國。所以唔好講到人地示威者好大問題，你地又唔係住美國、就算住美國又唔代表你生活緊向佢地嘅環境。
美國同香港一樣有收成期美豬港豬、攬炒派勇武aka廢青，一樣一邊話自己抗爭有理，一邊話對方搞事搞破壞。
不過香港人唔識成個脈落又冇能力，但自以為好有道德、係抗爭symbol就唔該收下口唔好再理美國，一陣兩邊都得罪就真係柒出宇宙
得閒去戲院睇下依家上緊套法國電影「孤城淚」，唔多唔少都表達到黑人困境同黑警、政府問題。香港人仲未係少數族裔、仲未實在咁面對緊種族歧視就當然唔明點解黑人咁撚嬲。

係囉
啲人好似巴士底監獄班監躉咁樣搞事
同送啲人上斷頭台一樣咁暴力，香港示威者唔會咁做

有腦有知識就知曲定直

連登仔：唔撚理啦，著黑色衫勇武就自己友，聽聞美國啲文青個個都係antifa 嘛好mainstream

唔算係憎
係白人成百年來睇得多傳媒洗腦，將罪案同種族扯上關係。例如殺人案，白人兇手就唔強調白人，黑人兇手就係咁寫黑人黑人。
就好似依家香港成日有罪案就強調「黑衣」、「蒙面」、「南亞」、「無業」、「暴徒」、「年輕人」等等，透過媒體潛而默化等大眾社會覺得呢班人好危險、暴力、低下層

咁自然美國警察會覺得黑人係潛在殺人犯、香港警犬會覺得著校服=後生=暴徒而係潛在「黃絲勇武」，咁咪會發生囉

笑死人咩，仲有人同香港比

班暴徒連黑人都搞，屌你老母香港幾時特登搞過黃店？

唔好話香港有誤傷咩一芳，所以鬼佬都會有

屌你老母，你見唔到個黑人黑色？

屌，唔怪知得twitter有好多鬼佬個user name有 ☭ 呢個logo，原來佢哋pro共產主義

見過佢哋喺有關香港protest嘅tweets入面留言，多數係踩我哋，幫中國講嘢。見過佢哋係咁comment po獅鳥片攻擊我哋，我以為係外國5毛，原來係Antifa

其實唔關黑人事
blm一早已經係美國共識
宜家係講緊antifa騎劫左搞暴動同anarchism
呢個情況好多美國人都割左
但唔代表我地唔支持blm protest...
我地係反antifa only

好認同
+同埋睇吓spike lee 多套作品啦

唔明你講咁多做咩，咁Antifa唔仆街？
同埋共產黨本質唔反猶？

而家有班示威者都話Antifa騎劫左佢地。
你想拎香港d勇武spin落Antifa度？
香港人仲未係少數族裔，日日比十四億人歧視仲唔少數？
同埋黑人係美國點會係少數族裔？

吹奏Antifa個d唔該睇下佢地幾年前係g20做左咩

其實佢地爭取緊咩。

真

CCP其實更接近法西斯主義，又搞民族主義，個人崇拜，又極權，都唔撚共產嘅。

Twitter 大撚把人抹黑哂所有手足係極右/黃色3K黨 美國做下樣都叫有程序同行動追究警暴，香港啲機制形同虛設縱容濫暴濫殺

我意思咪就係話Antifa仆街反仆街唔代表Antifa唔係仆街囉
而同時有啲組織/國家反仆街Antifa亦唔代表個組織/國家唔係仆街囉，明未

咁你講Antifa仆街咪得，而家叫緊d唔知頭唔知路既連登仔唔好見人black bloc就以為係手足啊。

得啖笑

屌曬兩邊最後打和...

除非佢覺得攬炒到最後個結果一係anarchy，一係共產，如果唔係我睇唔出點解要吹奏antifa，尤其係佢地係全世畀都唔受歡迎

香港人只係被殖民中，14億人又唔係可以自出自入又點樣實在歧視？你唔係俾小粉紅向微博鬧下就當歧視下話？
仲未計香港高官、警犬、有錢人七八成係香港人，無錯的確係有新移民換緊血，但香港根本問題係自己人出賣自己人，根本未去到種族問題

起碼警察唔會見到你係香港人講廣東話就射殺
公司/政府唔會見你係香港人而唔請
巴士唔會見你係香港人而唔俾你坐只準企

不如你了解下黑人歷史先話香港人係少數族裔受種族歧視，香港人連人地十分一都冇仲嘆咗成幾十年連血汗都冇出過幾滴

姐係而家要鬥慘？

tankies
仲癲過香港啲藍絲，佢哋覺得自己係極左人，覺得史同毛係真社會主義，覺得PRC係最好嘅社會主義國家，而近期不斷用大概係「與美國資本家勾結」為由抹黑香港嘅示威行動

講得好

成條國安法實施落黎威脅你自治，唔係歧視？
日日話要改教學語言唔係歧視？公屋派比新移民唔係歧視？
唔通你覺得唔比香港人同中國人搭同一架巴士先叫歧視？
殖民同歧視兩樣野本身就係共生，

世衛

如果兩邊唔係打和，點解兩邊會keep住唔收皮？
就係因為keep住有人支持/反對啊嘛
就正如飯民同建制一樣互反但又會收所謂對家嘅某啲利益，咪就係我所講嘅仆街反仆街，咁你話係咪打和？

zizek 係neo-marxist 極左
sanders係leftist 左
dems係liberal 中間偏左 唔係右

左右光譜最好的理解應該是 左pro change 右pro establishment
要用absolute scaling去睇 但你上面的reasoning係relative scaling來

共產係用來打資產階級。
你標青啲就會出事

Antifa勁反侵

都啱，因為佢哋係無政府主義

中共都有十四億人支持架，你咪去吹奏。
有d仆街仲會同你講道理，但係有d仆街就只係純粹仆街。

香港都好多手足入會

咁民主黨呢？

「得閒去戲院睇下依家上緊套法國電影「孤城淚」，唔多唔少都表達到黑人困境同黑警、政府問題。香港人仲未係少數族裔、仲未實在咁面對緊種族歧視就當然唔明點解黑人咁撚嬲。」

幾時講要鬥慘 係講緊叫你地了解下黑人困境
我成段除咗第一段講仆街反仆街係回應緊「中國支持Antifa反美但本身反Antifa」、「Antifa反法西斯又受反猶中國錢」外，下面係回應緊部分連登仔鬧黑人/示威者「搞事」嘅現象，你點樣睇到我話香港人要慘過黑人？

Btw香港問題的確唔係種族歧視引起喎，當年97到2008就係香港人自認中國人配合奶共種禍根，香港人點樣受種族歧視呢？明明都認同自己同一種族 真正開始關種族事係由本土堀起嗰陣先出現咋嘛 果同因你都未分得清

佢呢套思維方式帶有一種唯物辯證法嘅影子
似乎係有接觸開左翼思想

其實呢啲咪隔離飯香心態，同台灣人睇到香港人吹奏中華民國/國民黨一樣。
自己國家衰就幻想人地第個國家嘅政權好，但根本冇認真了解過

香港人連人地十分一都冇仲嘆咗成幾十年連血汗都冇出過幾滴
咁都唔係想鬥慘？

我無話唔使理解黑人困境，但理解佢地唔代表要支持Antifa，我一直講既係唔好吹奏Antifa，佢地個名臭曬。

真正開始關種族事係由本土堀起嗰陣先出現咋嘛 果同因你都未分得清
所以我無用種族歧視，我只係講歧視。

Dems係liberal唔代表執政嗰陣個社會係左傾，佢地根本冇乜野改革做到出嚟

敗在一朝

你邊隻眼見到我有吹奏呢請問？
我第一段重點係「大家都只係拉一派打一派，所以唔好FF自己企緊道德高地。」喎

不如你用腦諗下先再覆我，唔好咁低層次淨係不斷重覆又重覆「佢係仆街！你係咪唔認同佢係仆街呀？做咩要吹奏仆街？！總之佢係仆街啦！」等等無意義嘅內容唔該，香港人要學識諗野。

鬼唔知仆街係仆街，有意義嘅係去思考仆街點解係仆街、仆街點樣變成仆街、大家點樣先唔會變成仆街、仆街點樣可以唔再仆街，明無？

唔使用劍㗎!用黑旋風就得喇!黑旋風夠晒威,黑旋風的確好使!

我同意啊 妳睇明尼蘇達藍左咁多年都仲有警暴就知
但liberal本身係反傳統價值
無論佢執政會否左傾 都唔影響佢意識形態本身係中間偏左嘅事實
因為執政期本身可以有唔同變項改變政策最終取態 但呢個唔係討論重點
重點係講緊意識形態 純粹想提返你中間偏左偏右要搞清楚

已經喺共產主義佔領嘅國家度就唔需要反警暴啦
人哋主力輸出革命

咁你又有無指出點解antifa同美國係仆街？我又唔見得你d回覆好有營養，只係各打五十大板，講人地兩個都係仆街。

要拉一派打一派work，正正就係要企道德高地，Antifa以為自己好型唔企，咪仆街lo，明未啊仆街，仲教人要諗野

正如鬧人唔代表欺凌，鬧人係要去到一個嚴重嘅程度先會變欺凌。
香港情況只係因為出嚟抗爭先受到打壓，而未去到新疆西藏咁樣受種族歧視種族清洗（當然依家開始去緊啦），呢啲唔係鬥慘，而係程度未達標就當然唔係嗰樣野。
唔通人地話你未窮到拎綜援，你就話人地要鬥慘呀？

呢度有個小型documentary講Antifa啲抗爭理念，片入面有個受訪者係transgender，係年青人，政治光譜係anarcho-communist。佢應該係作為LGBT人士日常生活好大壓力，喺Antifa Community入面會有安全感同歸屬感。所以爭取平權係佢哋抗爭主線之一，佢哋都會覺得暴力抗爭係有效，所以Twitter有好多Antifa嘅暴力獅鳥片。

但條youtube片勁多dislike，應該Antifa好犯罪憎。

有錯請輕插，對Antifa完全唔熟，都係見大家討論之後去search下。

全部係antifa?

咁似連登

除左支持開antifa基本上外人市民基本上見到都係好似睇到老鼠屎
例如澳洲手足avi yemini遇過幾次antifa企圖騎劫民主集會
呢個組織雖然好似同我一樣爭取平等 但個意思根本唔一樣唔係同路人

你肯定香港情況只係因為出嚟抗爭先受到打壓？

唔使spin la focus 返去你原本句野度
香港人連人地十分一都冇仲嘆咗成幾十年連血汗都冇出過幾滴
係唔係鬥慘？
如鬧人唔代表欺凌，咁我舉比你個d例係唔係歧視？

半獸人

因為我唔想計意識形態，太多人同組織aka左膠言行不一騎劫啲主義，根本做就唔係嗰套
就好似民建聯都話民主建港
共產黨話自己共產

三期 62.4%

因為Antifa反法西斯嘅方法唔係見有法西斯出現咗先反。佢哋嘅理念係極端到要唔畀有法西斯主義嘅萌芽出現。佢哋會搞9有種族主義(eg白人至上)，pro nazi嘅人or組織，例如起底，督灰等，令到Target不安。

實係反緊法西斯喇，蝦老人家同小朋友都係反緊法西斯

班白人係度搶野又係反緊法西斯

連黑人都搞埋肯定又係反緊法西斯喇

你搞清楚香港問題根源先啦
香港人「民主回歸」、共匪要「國際金融中心」肥豬肉，邊樣關種族歧視事？
最簡單，香港人呢個種族意識幾時先開始萌芽？萌芽之前香港政治上係咪冇問題？

人地美國黑人問題最根源係黑奴，香港問題根源係土地租約兼香港人白癡因為大中華膠症發作proud of自己係中國人而黨國不分變相支持中共打番你班「韭菜」 根本同種族大纜都扯唔埋，係最近幾年抗爭先開始本土區分中港種族。

就算過咗2019年，一樣仲大班黃絲自稱愛國不愛黨，仲認緊係中國的香港人 你有冇見過猶太人、黑人、南亞裔受種族歧視會去認自己係日耳曼人、白人、華人？

法西斯呢個名就黎比佢地講到變返正常
保守主義者又係法西斯 唔支持lgbt又係法西斯 兩個gender又係法西斯 反墮胎又係法西斯 支持以色列又係法西斯
一切中間以右的意識形態都當法西斯 呢個咪係問題所在

係㗎

簡單講姐係唔撐Antifa就反

同埋中國一樣用緊同樣方法管理澳門，咁澳門又係咪受種族歧視？
根本中共只係一視同仁咁樣打壓全中國語言、文化等等多樣性，同化、統一係佢地(極權)目的，「種族清洗」只係其中手段。
如果你咁樣都計係種族歧視，咁中國個個地方都種族歧視緊當地人喎 你以為得香港有「方言」、文化同新移民呀？ 個個中國大城市都有啦，你走上海論壇一轉都大把人屌「硬盤」

黨員嘅家人唔當係黨員

其真你有無睇我講野？
我都同你講左我唔係講緊「種族歧視」，而係「歧視」。
而呢一種歧視可以係一種地域既歧視，
唔該睇清楚先復。

兒登仔照樣吹奏antifa

點解我覺得係biden係後面搞小動作
然後自己拿風采同民望嘅

咁你都認咗香港係歧視唔係種族歧視，咁我最初講
「香港人仲未係少數族裔、仲未實在咁面對緊種族歧視就當然唔明點解黑人咁撚嬲。」話香港人唔明種族歧視你又駁乜野呢？ 冇啦啦話「鬥慘」帶人遊花園講完一論你咪又係認同緊我原本講嘅野。

有無計反警暴之外順手反中國移民

共產主義本身無問題
最好就
但支持中共嘅就真係抵畀人視為恐怖分子

佢果個係國家資本主義

香港人從來都未好似香港啲南亞、菲傭姐姐咁樣生活，都唔知你一開頭拎14億人spin到去香港人係受種族歧視做乜 如果美國制裁唔到，香港人過多幾年，好似電影十年入面咁樣真係受種族歧視啦
依家嗰啲根本都未係嗰個程度，讀幼稚園就話自己係大學

香港人呢個身份雖然唔係一個族裔，但係香港人相對於中國人難道唔係少數？難道又唔係受緊歧視？

鬥慘係指你話香港人要付出好多先有資格可以同黑人對抗歧視d血淚史比較: 香港人連人地十分一都冇仲嘆咗成幾十年連血汗都冇出過幾滴

我無認同你講緊野，除左我係認同黑人係被歧視之外。

唔講其他嘢
antifa 支持中共即係我地敵人
支持美國消滅班共狗

Pin this

一開頭拎14億人spin到去香港人係受種族歧視做乜，我係講緊香港人係少數，麻煩你睇清楚我講咩先。

咁香港人又係唔係一個種族？
依家嗰啲根本都未係嗰個程度，讀幼稚園就話自己係大學
咪姐係要鬥慘lo

屌，原來呢張圖係用3K黨串緊侵

呢個先係問題
打Richard spencer同打對性別議題 宗教問題有保留嘅人已經好大分別
之前又走去搞鳩conservative學生
佢地話人nazi fascist條線根本亂劃
叫人點撐佢地

我話你唔明人地饑荒餓到要食樹皮要食人，你走嚟駁我咁講係「鬥慘」、你都餓過
真係同你溝通都嘥氣

咁可以spread香港南亞人比警察壓頸

因為fascist同alt right係萬能key

我使唔使自己慘到饑荒餓到要食樹皮要食人，先知人地饑荒餓到要食樹皮要食人係好慘？

講緊馬要快過隻馬

識幾個支那官退休之後就去美國，去到嫌美國落後
問佢做乜又要去美國，竟然答係為咗一家團聚，咁點解當初又送仔女老婆去美國

tankie 還tankie

中共係新時代特色社會主義國家，好似係咁

共產黨都反法西斯架 一定好正義啦

習種係咪首領?

本土泛民撚有支持共產主義？

WHO Cover中共用生化武器, 真係恐怖份子黎

Tankie咪一直係Anarchist主要敵人

antifia

法你老母臭閪